死黑警 [藍精靈]

奸狡無良死黑警 個個蒙面冇得認 陣陣罵聲 實在動聽 一群扑街死黑警
死黑警 條條Fing 警嫂3P真要命 沒法叫暫停
是無良死黑警 智商零 呢班黑警無人性

要佢做嘢冇反應 黑底做嘢唔知情 暴力夠多 辦事無錯 捉人選擇性行刑
死黑警 冇品性 好聲好氣叫佢停 屌 佢又唔明
是沒法 停一停 靜一靜 香港市民好撚興

P牌仔第一次改歌 任何不善屌輕啲
歡迎任何改良同續寫

自推一次

自推兩次

牙蛇負皮 我巧驚驚